我正式宣布 邊個再黑我敏喜就=5毛！

琴日有大抓捕，之後再引申出各愛豆表態同Gchi post，但好多都好快沉底。
經歷琴日一役，小妹終於總結出反喜網軍攻略，反喜網軍佔據熱門，減低行動/時事post比例。

所以反喜=5毛！💘✊🏼

💘✊🏼邊個屈先邊個贏先

ALSO 反12女孩=5毛💘✊🏼

拉黑佢地算啦

佢地易過我上熱門=5毛！

我好嬲好嬲

‎